gay佬無聊齊吹水？

玩撚猿.jpg

此po已沉
唔係溫書小隊長後援會

唔鐘意嘅話因間可以再開過

屎巴準備毒一世

爆咗先啦

成班非gay係gay group吹水

依家開個小圈子比你

我黎啦姥姥要採陽

好嘢，多謝

R u sure?

樓主pin this

不安

姥姥饒我一命

嚇死我 幾驚係個標題見到自己個名

係時候講了

pin啦屌咁多嘢講

好快推爆 唔好咁老定

樓主下個po

Pin左啦屎哥

Really??

咁聽話

不嬲

多謝

除非今個po有更好idea

應該冇了

咁咪冇人再問佢男朋友去咗邊

咁就confirm了

偏分小子吹水area

其實點解

冇點解呀 我地個個都有分界

Hi
Hi
Hi
Hi
Hi

你琴晚嗰啲咪係稿

你係咪鍾意左我個名

腳毛正

針對？

Wts分手唔會無咁尷尬嗎

可能佢想有交帶啲掛

我真係冇講過我係

都係 如果係我應該up一大輪都講唔出口

又比人嬲

Hi

但現實太緊張個腦會lag機

邊個位

邊個嬲你

你已經唔記得咗我...

gay

諗好曬嗰啲會吞返曬落肚 之後講咗其他嘢

秒

你估下我知唔知你係邊個

你知

圍爐取暖

腐

我以為以後都見唔到你

開咗冷氣

唔好

有冇掛住我先

最憎講肉麻嘢

想我mean返你？

你鍾意sm? 你最近點

Don’t pin this

最近好得閒

大家咁話

Back

pmed

我要相

jed

上次叫咗你follow我ig 依家比多次

我要

唔可以講佢地冇棍

大家去fol

好彩你有加密 如果唔係被自爆

好正啊

頂你

多謝大家fol我

奶我袋底啦你

廁朗同樓主都有

挽留一下

我係同你 唔好走

春袋去左邊

好緊張

揾仔

有無人講下咩事

係咪亂咁諗劇本呀導演

我都想知我淨係知少少

琴晚唔追po

琴晚㗎啦？

我地聽朝見

yes你地應該瞓咗

咩事

correct

用自殺黎換取感情

oh咁我真係幫唔到手sor9

我都係咁諗 但唔一齊都一齊咗了

喂我屌你老母唔好以為我見唔到你個名

好兒戲 仲細咩

唔知

要問返當事人

無啦啦做咩屌我老母

因為你成日唔覆人

唔係話緊你

個心涼咗一半

依家覆

虧你仲講得出
叫你bb入嚟呢個po就啱

咁樣一齊一定唔會開心

真gay po?

我記得你架

係

umm想自殺嗰個應該幾開心..係樓上嗰位巴打唔開心姐

早啲瞓啦⋯⋯明天要上班

No

25/178/69/1

可以係

=，=

加油辛苦晒 我係無業人士 聽日瞓到幾多點都得

冇我派下膠姐
你整喊佢仲咁惡

好悶覺得人生好沒趣 好冇新鮮感

你想要啲咩新鮮感？

做咩咁講

請問男人係咪唔識秒回？

我都覺

我冇秒回？

我都唔知..想要一種刺激嘅感覺

睇對象㗎啫

互含ok?

想蒲但冇人陪

你男朋友會唔會秒回你

成日想飲酒

Ok

冇男朋友

關你咩事

你竟然夠膽拒絕我

自己攞嚟 你跟多疑巴學下嘢啦

有

撚樣嚟..

你有棍？

巴你個死人頭

衰多口

邊位東東

叫慣咗嘛

久仰大名

鄧你bb唔抵咋

真點玩撚猿

..你幫我含就ok

唔好比我知你拍拖

都唔夠刺激

果然ching係度就唔同曬

單身羨慕拍拖 拍拖會懷念單身

乜都唔想做
唔係樓上裝修 我都唔會返工

對住意中人個腦會轉唔到 講唔到野

我係生存個一成

ching玩完fifa?

屌你係咁話我玩fifa 我咪講左玩switch囉

你幾老

係喎屌 我琴晚都做咗陣功課

喜歡叔叔？

唔笑你了

鍾意同巴傾計姐

嚟啦

叫我?

今晚你地瞓曬繼續做

屌我都係

多謝Ching

慘

我之前有個故太耐冇更新，原來會推唔返起

太耐冇更 啲人都唔記得

年紀不大
樣不老
心態不老

屌

啲人記得，有讀者喺高登撞到我，叫我更
所以我先更返

幫唔到推

多疑巴去咗邊

點解

鍾意就係咁無奈 鍾意嘅時候佢就係最好

攬住自己過世

成日都走咗去

返來了 點呀

佢有冇黎料要自殺

幫到就幫

冇

9fingfing

99fing

唉真係悶

瞓了又要，聽日再見
(做到人都癲）

link

佢呀哥聽日放假 計劃有變 星期二先講

早抖

早唞

喂你咁樣想拖到幾時唔好唔記得你一日未分都係出緊軌

吓 即係又未分手要同第二個一齊！？ 咁樣真係唔好喎 盡快搞掂如果唔係男朋友知道咗會好大件事

我明佢感受佢好似我啊屌

其實我自己就覺得男仔天生唔會話特別感情特別容易會代入人哋嘅感受 男人其實好單一 你同我講我聽到會氹你 你唔同我講我唔知我就唔會講啲咩 係咪咁樣？

聽過 幾好聽

罪惡王冠啲歌幾正

講緊佢好仆街 not you

睇人我易feel到啲

係aimer唱過我最鍾意嘅歌

你講得啱 男人唔鍾意估 但係女人就相反咩都想男朋友察覺到曬真係覺得一個眼神男人就知你諗咩咁

澤野弘之？egoist?
太耐之前睇

小學睇

係掛 你一定好老

我應該呢度最後生

咁你可以收一收皮先

犯眾憎

嗯....

咁又唔會嘅見你sad咪安慰你俾啲建議你囉唔洗怕嚇到人 每一個人都有sad嘅嘢㗎啦

don ff too much

stfu
me young as fuck

屌你我都知鬼唔望你部switch爛咗

Okok you is the youngest how old r u ne

年齡係我的秘密

ff下好啦

F.1 最後生就係我同凱婷

好黑人憎但駁你唔刀

點解係你把口講我會冇想安慰你嘅衝動

今年揀緊中學

去食鬼妹囉

因為有人8月先打得機

真係屌你老母去死啦

正！

: oh shit chinese!!
: he has the virus!!

真？

i am hongkonger not chinese

會然三條腿同多疑清唔該入一入嚟

你見到大陸人都會有啲咁嘅諗法啦
試過有人見到我有行人路唔行 特登行出馬路
個心hurt咗下

撚識分咩

唔該
有冇評賞員？

有冇豬

send嚟睇睇

圖呢？

send啦屌

你入群未？

快啲好想睇

得

我等你呢句好耐 快啲去屌我個藍撚到黑嘅老母

人地有講唔該 係到屌人

yes

咁你咪搽黑鬼油曬到自己變黑人囉
or 著件hongkonger 嘅衫

唔好污染小弟神聖嘅小弟

你返嚟啦？

睇唔到比佢屌得多
sorry

你入群未！

變到就好..依家blacklives最撚matter

Halo tg me plz

6月開過波 到依家直接唔理佢

Tged

ching識玩

其實真係好撚憎啲人講blm
屌你老母黑人歧視問題都唔係第一日嘅事啦 警察殺人都唔係第一日嘅事啦 咁點解之前你唔提唔講姐 一直有發聲嘅我真心respect 但係以前一直冇留意冇出聲嘅 到依家跟住大家又up兩句blm 真係好撚偽善

冇辦法 班藍絲都係冇腦嘅 溝通唔到

準備瞓

咁早瞓

得罪啲講句 我覺得某程度上有啲人根本就係lockdown到傻咗 想搵嘢做下 你原本個目標真係咁大愛點解要搶嘢
仲要啲偽人..屌都費時 冇嘢做就做啲嘢 attention seek下

早抖啦

其實唔太sad 可能有一個月冇見佢

好攰

發個好夢

聽日番工瞓曬覺？

唔洗返

應該係

想食牛摩

Oh what is this

冇intern

打邊爐

打你部switch

夏天打邊爐

屌冇intern點畢業

開冷氣打

下午瞓左晏交 依家瞓唔到

冇功課呀啦

Let me take a beautiful shower first

Gay?

好似同你講咗早抖

掉你落海

一齊沖

一齊瞓

intern有人工

釣gaylo cm

我fuck你 唔好影相擺上黎好肚餓

講個故事聽下

會架啦

一講起豬手我又想整

想食炸豬手

我只係整過焗

好耐之前
A國要打B國，咁個A國王就派咗無限咁多支軍隊出城去打佢老母
咁第二個士兵跟住第一個士兵，第三個士兵跟住第二個士兵，第四個士兵跟住第三個士兵...
sorry唔識講

乜尻都冇整過

想食咪試下整囉 當學嘢

Yes halo!!!

廚房炸埋

未聽過喎⋯⋯ 上次淨係聽你係咁講字母粉

我都會上次就咁擺咗個膠盒入個微波爐度丁 出到嚟融曬

好似真係幾正

好危險啊你

咁誇張...

真係唔好搞我啦屌

有啲唔放得㗎

點溝女啊 叮野食都唔掂

我仲有次擺咗個學校裝焗飯嘅盒 姐係反反地光嗰啲 入微波爐
差啲死

偷偷留名

黃店

誠徵識煮嘢食嘅女朋友

比我捉到！

Hello 亂入

加分

黃店好好食

係咪冇哂事了

啲蛋

東哥條仔喎

同你示愛

光加熱

死撚梗啦唔識煮野食

好想食啊 又肚餓啦

未毒死自己就已經炸死咗

佢唔介意

你無魅力啊你

喺好耐以前有個阿伯同一個後生仔吹水
後生仔問阿伯 見你成日黎呢個公園 有無咩特別原因阿
阿伯話喺好耐以前有個阿伯同一個後生仔吹水 個後生仔都係問同樣嘅問題 阿伯就話喺好耐以前有個阿伯同一個後生仔吹水
後生仔問阿伯 見你成日黎呢個公園 有無咩特別原因阿

很好

瞓交..你班死野 夜麻麻咁多相 餓死

閃先！

我識整杯麵架屌

唔會有錯

一lm就派膠

拜拜！

雙腳跑太快

從前有座山
入面有座廟
廟入面有個和尚
個和尚就話
從前有座山
入面有座廟
廟入面有個和尚
個和尚就話
從前有座山
入面有座廟
廟入面有個和尚
個和尚就話

好撚抵死

食唔食宵夜好！

你地錫左味

追我唔到

Real?

原地結婚洞房啦

好邪惡

係 我承認我係參考咗呢個故事

好啊！食啊！食到幸福肥

好小學雞

唔好問喇

食仔！

真係想知？

呢個真係經9典
講親都比人屌到上天花板

話說喺個po後面加返1 2 3 4呢啲數字啦

快啲講 唔講肥十磅

但你又so我

唔洗

我都想 啲仔坐曬南瓜車番歸訓啦

屌樓主老母排隊第三次

你好老

走都唔能彩你

今年揀中學

Is

唔鐘意南瓜走

因為我把死人聲
人地聽親都想笑

第一志願揀咗邊間

真 毒毒聲

想聽

偽毒

咁我都笑下先

我唱歌果陣叫符家浚

唔自爆

毒毒聲？即係一聽就覺得你好自卑個啲？

成班變態 想j我把聲

收皮啦

我有找幸福的自由

嘻嘻

Who?

做咩鬧人

點呀 屌你 諗咗去邊～

This is great

誰攻誰受？

Gay post

識d野

唔講咁多 互射兩次先

請示範

小學雞都可以識嘢

唔好再

得 冇人j你

我cosplay佢

唱緊歌

相thx

我cosplay傅家俊

啱先聽自動棄權聽係度睇留言 有個人話
估唔到佢打打下桌球轉左做唱歌! 支持!

朕回來了

Bb

屌你

笑

熱戀期已過

笑what

屎已食

認撚咗自己係妹

昂然尋新天地 耗盡我的福氣 不理

已放棄反駁是但啦我係一個有鳩嘅女仔

波子汽水

Yo波子打波子機

你啲腳毛有冇GTA咁長

小學畢業未

都有陣蕉味

💔

刺激過玩過山車

訓教啦仲睇咩連登

兩日嘅戀情

wtf

我好成熟所以先睇波子哥哥，唔似你仲揀緊中學，我已經㨂緊大學了

太空企鵝東東係我第一志願
樓主pin this

發生咩事

請自重🙏

我記住你

經過一些秋與冬

Great

呢個正

又重新熱戀 係咪應該做啲嘢紀念返

你真係有聽

係
麻煩有棍樓主pin

你段段send出嚟我都有

會做咩呢

有冇野想呻

多謝 暖男

羨慕gay post 好熱鬧
Les post 一個月都推唔爆一個

我想做一個勤力又會堅持嘅人

我可以入嚟傾

咦 有les po

仲有成個禮拜

因為連登冇絲打

gay po 成班仔仔群p

我係C

FAKE news

我係D ✌️

NONO ，已 FAT CHECK

但的確有gay入咗嚟

圖

原來呢到咁多deedee 姥姥fat fat了

#alllivesmatter

姥姥唔係啲宮女個大佬咩

Yes!!!

光榮？

Hello there!

黑山老妖都唔識 奶你嫁我

Pin

想講今日去咗間旺角食拉麵嘅 勁好食

Too big,The picture

Share!!

好明顯

漁場台風

I know, too big

六十路

咁點解post 名係咁
利申鳩入

你個D都幾大 洗唔洗執執佢

Thank u so much
Which one you recommend先？

已經唔係妹

樓豬on9

睇錯無人性，不過都係事實

真訓
聽日再加入搭訕先
早抖咁多位靚仔

早抖發個好夢

早唞！

Hey!你都有份米扮

好衰啊你

Sweet dreams

佢都唔係人

無性既D

邊度有

你估下

好型啊個名
無性的D

瞓唔到呀 屌

嘩 好惡

抵啦

想改呢個名

你都冇屌

嘻嘻嘻嘻

唔同意
冇咗春袋個味道

Where!!

我依家成個腦都係呢個飯仆街

一間係北角
一間係銅鑼灣時代

你鐘意嗰種味道？

救命 唔想再見到張圖 好想食

我無得食 你地都要一齊餓

袋袋都有好多種味 你指邊種

仲衰過po恐怖圖

好痴線

唔好覆this plz

U? society ?

Quote到你食宵夜為止

奶落去嗰種

world

Include u

鍾意果種 悶熱既微汗味 咸咸地

旺角上海街

im alien

叫咩名

有經驗

樓主pin咗啲咩

Wow講到好吸引咁，我都想試吓

春袋食神

ching好識波

耳仔

想睇啲啤啤熊飛哂出去

佢地跟住郁好QQ

要去大陸..

事實

連車帶啤飛曬出去

你係咪鬼拍後尾枕

好串

玩完冇曬啲手手腳腳

連車帶啤

係咁架啦

有個cm話好似暗網啲片 我睇多次即刻覺得好恐怖

下。。。你咁講完 即刻冇晒感覺

係咩唔好自己嚇自己

派張好人卡俾你一生平安

綁住啲屍體玩過山車

真嘅 真係好癲。。。

好驚啊衰D 無人性啊你

星期四52好似 正價80

唔係，我自己諗出嚟

佢地應該都諗得出

我亂講咋，只係禁啱諗起有啲人偶都好似咁樣比人綁住做實驗

屌你唔好越講越恐怖

hi everyone

係⋯有都唔奇

hi!我有send首歌比我啲frd架

有冇畀你啲friend聽我的片單㗎？

我冇呀假架唔洗驚

好乖呀你

好人卡

你係我frd。。。？

咁佢哋覺得點呀？
有冇人講啲好負面嘅嘢？

咩呀？你係我尋日send畀你㗎

好野咪share下

你好似真係我朋友喎。。。

就嚟食嘢！賣相好影上嚟比大家seesee
轉個靚頭返

現實之中相認？

證明你人緣好好

都可以係歌真係好聽

貪玩仔

我睇過心理學

話其實相對喺愛屋及烏更加常見嘅係恨屋及烏

你哋有冇留意啦

一個人如果我係憎你嘅話

你講啲乜嘢你鍾意

佢都係話佢討厭

Hi 如果因間爆1001就繼續用呢個po啦

gay佬無聊齊吹水？

我實在太眼瞓了驚好快瞓著

拿拿聲推爆

瞓囉咪

咁我又唔知喎 冇經驗過
不過唔鍾意佢都唔會想同佢講嘢 所以可能係

有是細微細眼位睇得出人係咪憎你

有邊啲？

大家

衝啊！

好啦

其實都會知 係咪你未俾人憎過

佢就好

唔係囉。。。

例如呢

今晚食羊..唔鍾意

我都唔鍾意 就算佢地話唔‘’騷‘’我都唔鍾意陣味

me2..食到就嘔

咩事一入嚟又跳得咁快嘅

1001